呢班on9大陸人係咪睇太多瓊瑤劇？？

我想嘔
我從冇諗過要偉大的祖國打救我
口罩我都唔會用中國貨
7婆唔代表我

中國人唔戴口罩架
要做堂堂正正終蟈人

係林鄭條八婆要
真香港人係用緊外國野

咪撚on9啦，香港啲口罩比你班仆街大陸人買撚哂呀，有口罩洗撚同你乞？乞都唔會乞你依啲支那制啦，簿到咩咁，戴condom 仲有效啦

成班都痴撚線

咁撚多爹 有病就咪撚衝落香港醫啦

本身食野味食到輸出病毒 仲要香港醫護幫你地埋單有事就搵澳門狗 唔好再闖關呀屌你老母支那仔！

香港伸手向內地要口罩